{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_050927",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "고려 도자 청자상감화접문접시"
    },
    "text": "高麗 陶磁 青磁象嵌画折門皿 (고려 도자 청자상감화접문접시)\\n\n円板番号無533-16(格納箱タイトル:瓦当)には、高麗陶磁器の青磁象嵌画折門皿が収められています。この品物は、朝鮮総督府の所長が所有していましたが、現在はクンニプ・チュンアン・バンムルグァンの所長が管理しています。また、この品物は無554-3と同じ側面を持っており、有蹄面の右下に黒文字で「533-16」と記されています。 この品物の国籍および時代は、韓国であり、日本による植民地支配下で作られたものです。材質はガラスおよび宝石で、分類はメディアの記録物の一種であり、具体的にはフィルムです。大きさは横120cm、縦50cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この折門皿は何時代の作品ですか？",
            "answer": "この折門皿は高麗時代の作品です。"
        },
        {
            "question": "この折門皿はどのように作られましたか？",
            "answer": "この折門皿は青磁象嵌画という技法で作られました。"
        },
        {
            "question": "この折門皿の材質は何ですか？",
            "answer": "この折門皿の材質はガラスおよび宝石です。"
        },
        {
            "question": "この折門皿の大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "この折門皿の大きさは横120cm、縦50cmです。"
        },
        {
            "question": "この折門皿はどの国で作られましたか？",
            "answer": "この折門皿は韓国で作られました。"
        },
        {
            "question": "この折門皿はいつ作られましたか？",
            "answer": "この折門皿は日本の植民地支配下で作られました。"
        },
        {
            "question": "この折門皿は誰が所有していましたか？",
            "answer": "この折門皿は朝鮮総督府の所長が所有していました。"
        },
        {
            "question": "この折門皿は現在誰が管理していますか？",
            "answer": "この折門皿はクンニプ・チュンアン・バンムルグァンの所長が管理しています。"
        },
        {
            "question": "この折門皿の番号は何ですか？",
            "answer": "この折門皿の番号は533-16です。"
        },
        {
            "question": "この折門皿に何が書かれていますか？",
            "answer": "この折門皿には無554-3と同じ側面があり、有蹄面の右下に黒文字で「533-16」と書かれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 309
    }
}